有日女友問我覺得佢身材點

我同佢講：你近乎完美，係爭D咋。。。

佢好開心，問我：咁我爭D咩呀？

我話：心口爭D咋

而家佢唔覆我電話，點算好

去左隆胸
下次出嚟會多左2 個西瓜波

你都冇女朋友

叫咗唔好提㗎啦

下世小心啲

10/100

出得咁密

0/10

你又有女啦？

假膠po嚟，btw咩叫又

你冇是咁的